稱林鄭已向北京請辭 郭文貴：中共30萬大軍待命中

香港特首林鄭月娥15日宣布暫緩修訂《逃犯條例》，不過中國反共富豪郭文貴14日在直播時就先聲稱，林鄭早已先向中共提出請辭以及撤銷《逃犯條例》，只是中共並未做出回應。郭文貴也強調，林鄭月娥上台後大量安插了傾中派人馬，只有整個林鄭團隊被撤換，並實施真正的全民普選，香港才能重生。此外，他在直播中也提及，中共在深圳、珠海已準備了30萬大軍，之後將介入維穩。

香港政府欲強推《逃犯條例》修訂草案，引發百萬港人上街遊行「反送中」，林鄭月娥昨（15）日宣布「暫緩」修訂「逃犯條例」，反共富豪郭文貴於14日的直播時則先指出，林鄭月娥已先向中共正式申請辭職以及撤銷逃犯條例，但中共並未回應。郭文貴在15日的直播中更稱，中共開出支票，承諾將以國家的力量保證林鄭的安全，未來更將給林鄭人大副委員長的職務。

郭文貴於14日的直播也指出，林鄭月娥上台後，大量插入傾中派人馬，像是讓香港警務處處長盧偉聰延遲一年退休，由李家超擔任保安局局長、鄭若驊擔任律政司司長等。郭文貴稱，「短短的兩三年時間，林鄭月娥就把出賣香港的框架都搭建好了」，並指如果林鄭月娥和她的官員都必須被換掉，全面普選，香港才能重生，否則香港沒有未來，下一任親中特首說不定還會更恐怖。

郭文貴也透露，中國高鐵已經載許多軍用物資進入香港，且是超過駐港解放軍需求量數倍，並爆料稱在珠海已準備大量水船，在深圳有上萬輛一模一樣的香港警車，以及幾十萬套香港警服、防爆工具等大量維穩武器，整個深圳、珠海準備了30萬大軍，之後將「毫不猶豫的對你們動武，會使用最先進武器對付老百姓。」

郭文貴為此呼籲，港人應堅持幾點共識，包含香港特首必須港人普選；中共必須承認香港基本法並且兌現，還有接受外國的監督；以及香港金融獨立，絕對不受中共控制，這樣香港才能重生。

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

咪再貼個黐線佬d野啦，係都唔係呢個時候貼啦

屌之前又話乜柒化武

條撚樣有邊次係放堅料？

你好想真係用？

越黎越似燒生

應該貼係創意台

啲人散晒都唔出兵？你估standby 三十萬士兵唔洗錢呀？
支那咁cheap 應該都要每人最少$200 一日standby 成本

15號發夢見到ZG車牌旅遊巴響落馬洲上客，並且見到中環軍營內有3-4輪同款巴士

Professional 9upper

大家要保護8萬名美國公民，和100萬英國公民

殊途同歸 都係要黎返全場普選依個戰場上

仲有30萬加拿大公民

條八婆想全身而退

證實佢啲風冇咩用

邊洗200呀 食草都慳左飯錢先

睇住俾中央政府話發放假消息捉咗去 同我倒米呀

屌 9up